为了计算典型军官的薪酬，我们假设一名军官将工作20年，每天工作8小时，一年加起来为2080小时，这是大多数合同中计算时薪的方法。 《我们如何发现新泽西州警察合同中昂贵的条款》，作者:Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社，2021年2月8日| 
 The Press和ProPublica还发现，工会和城镇有一个漏洞，可以绕过州立法机构对支出的限制。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 在做了计算之后，选择能给你带来更好回报的选项。 五个建议，最大化利润作为一个附属市场营销者|Ricky Wang | 2021年2月4日|搜索引擎观察 
 ProPublica调查了数十起金额最大的赔付案件，这些案件中的平民也向负责审查警察滥用职权指控的市机构提出了投诉。 一名纽约警察摔断了一名NBA球星的腿，纽约市赔偿了他数百万美元。 军官付出了很少的代价。 |作者:Mike Hayes为ProPublica报道| 2021年1月12日| 
 在股市崩溃和许多保险公司可能因大流行而承担大量赔付之间。 许多企业认为他们为流行病投保了。 他们没有。 (第437集)Stephen J. Dubner | 2020年10月29日|魔鬼经济学 
 而且这笔赔付可能会远远超过奥莱尼科夫最初的10万到25万美元的价格。 房地产大亨Igor Olenicoff因艺术品伪造被逮捕Justin Jones 2014年6月13日 
 对杰克逊家族来说，这意味着没有数十亿美元的非正常死亡赔偿。 对不起，杰克逊夫人:流行天王的母亲是如何输掉十亿美元的诉讼|戴安·戴蒙德| 2013年10月3日|每日野兽 
 但他对幸福的追求是否值得付出这样的代价(以及随之而来的后果)? 《绝命毒师》大结局巩固了它作为史上最伟大剧集之一的地位 
 然后，机器对这些信息进行处理，给用户一个报价，然后以现金支付。 ecoATM为消费者提供了一种出售二手手机和电子设备的新方式 
 “SNAP毫无信誉可言，”去年夏天有关支付的指控首次浮出水面时，多兰表示。 红衣主教们能找到一个廉洁的教皇吗? 芭比·拉扎·纳多2013年3月7日